幾時先有 移民台 比英美澳加既連登仔?

依家要傾移民都唔想去邊到好

world 咪係囉